木亥

今日我睇睇吓個舊post突然睇到個字
所以上網search吓...

中國將在2030年取代美國，成為全球最大核能國家。
...
到2040年，核電在中國總電力供應中的比重將達到4%，高於2016年為2%。2040年，所有類型的總電力供應將達到3,188千兆瓦，較2016年的1,625千兆瓦提高一倍。這意味着核電裝機容量將較2016年的32.5千兆瓦增長兩倍多，至127.52千兆瓦。

當台灣係咁放棄核能嘅時候，然後內地大大力發展核能，跟據國內過住豆腐渣工程，同對求成績而唔計質素...我有d擔心...

係咪指核事故？
核污染？

我唔識咖
唔好誤會
只係資料蒐集一下

唔好玩啦 中國有2030先算啦 而且我地未去到前已經吸tg毒氣吸死左

生輻射寶寶